今晚8點 十二港人網上集會

十二港人關注組會喺 8:00p.m. 喺Facebook舉行網上集會，喺蘋果，立場新聞同獨立媒體都會同步直播，大家一定要嚟

㩒個制就得 希望到時見到大家

推

仲有8點半直落NO TVB 慶典tim

日期：2020年10月25日（日）
即係TVB台慶前約一個月
時間：20:30 - 21:30
地點：@sayno4tvb Facebook專頁及Telegram發佈

-
活動形式：喺20:30開始，每半個鐘就會發起一波「請願攻勢」，擺低一堆廣告商嘅Facebook Links，大家只需要入去派嬲😡 同 留言勸誡💬

tui

PUSH

係唔係禁fb 條link?